依加嘅抗爭運動已經冇咩驚喜

次次都離不開和平集會->佔領道路->警犬驅趕->散水，示威者被捕，政府譴責暴力，犯民譴責警犬。。。。。無限loop

其實不停咁，一乘不變咁搞呢啲雞蛋撞高牆嘅行動，究竟為乜，有咩效果。。。開始睇唔透

做俾鬼佬睇，等鬼佬打救

都好過你坐係度做鍵盤戰士

真心 每次社運做嘅野
都係超越法律底線
但同時又遠未觸及政權底線嘅野
觸發唔到一個轉捩點
結局只有俾人鬧俾人拉
唔知點講唉，總會有人話我散播失敗意識